睇完呢條片我又喊咗一次

點撚解我屋企班藍絲仲未肯醒
點撚解仲有人覺得係我哋搞亂個香港
點撚解有人為呢個政府自殺都可以漠不關心
點撚解警察要同黑社會為伍
點撚解仲有人是非不分 顛倒事實
點撚解呢個政府可以咁無恥
點撚解死嘅唔係何妖柒婆含撚聰呢啲廢人

我真係好撚絕望

香港嘅年輕人加油 我會同大家堅持到最後一刻 前日嘅仇 我一定要你班狗官，黑警，元朗牛屎血祭血償

時至今日已經同左三個藍絲親戚割席 我唔介意你哋點睇我 我只係知我到今時今日所做嘅一切都係正確
你哋話我有老婆小朋友就唔好搞咁多嘢 但係我同你地講我做嘅一切都係為咗小朋友嘅將來

不要哭~加油!!! 😢